一人n個方法對付你憎既人

同最憎個人嘅細佬做朋友

放上連登借刀

dom佢阿哥落街

又係你 你打到你啊哥仆街未？

未練好

block柒佢

同佢part pro再free ride佢

我有個細佬成日上網搵啲人用乜方法整死 我 真係好撚煩 樓主知唔知究竟有咩方法可以對付佢

等得返你同呀哥係屋企 叫十個pizza 返黎之後出街